<!-- @format -->

1. В JS существуют примитивные типы данных и объектные.
   К примитивам относятся:
   строки
   числа
   булевы значения
   null
   undefined
   К объектым относятся:
   объект
   массив
   функции.

2. Строгое равенство (===) проверят равенство без приведения типов данных. При использовании не строго равенства (==) false=0, true=1, null=undefined.

3. Оператор в JS - это инструкция, которая описывает какое действие и каким образом необходимо выполнить с данными (сравнить, присвоить, суммировать и т.д.)
